煮完第一碗麵之後可唔可以用d湯煮第二碗？

食完好似唔夠，但驚唔健康

茶記都唔換水

食公仔麵諗健唔健康

公仔麵係唔健康，但係好小機會致癌，如果用番個湯黎煮我驚易啲中癌所以咪問下囉

嗰兜湯等於幫第一個麵出水
出水嘅目的係為咗洗走啲雜質同鈉質

煮公仔麵用水煮架喎 嗰個叫湯咩

我係用清水煮完
倒咗啲水
再將啲粉倒落隻碗
落麵加熱水少少 撈均食

有洗過d麵可能得

你d調味料冇落到d水度咪得

好入味 老火麵